遲d我電視唔開TVB，警察係唔係會上門拉我

警方表示，有人涉嫌在網上恐嚇一些公司不可在某機構賣廣告，警方指有公司已經報警，由網絡安全及科技罪案調查科跟進。

警察公共關係科警司劉肇邦稱：「最近有人在網上鼓吹在網上抵制理念不同的店舖，如果有公司在某間電視台或在某些車站賣廣告就要抵制，甚至狙擊他們產品，甚至有人發帖文，點名威脅某些公司要在限期前停止在某間電視台賣廣告，否則就會對相關公司發動攻勢。這種威脅的手段是黑社會常用的滅聲手法，他們向商戶施壓，脅迫他們就範。」

香港係最自由經濟體系wo
我d錢唔洗係紅色企業就要比人拉
唔知黑驚係唔係收左黑錢幫手做野呢？

無刑事成分，你查條撚咩，唔幫襯你都犯法呀? 出糧自動入錢落你戶口好無? 阿蛇你咁就係恐嚇我喇

迫人睇tvb咁惡?

扺制都唔得on99
你揾廠商要求佢地del左追台功能淨係default有無線囉

班撚樣又出嚟屌鬼！證明我哋方向正確！要再進一步杯葛班撚樣

我而家就網上鼓吹人唔撚睇TVB,夠薑拉埋我。
屌你老母，香港自由巿場呀，我叫人唔睇就真係唔睇咩？就算影響到人唔睇又點？又唔係攞枝槍指住人叫人唔睇。
如果係咁嘅話，香港就唔洗做生意啦。藍店全部報警請黑警做睇場逼人消費

中共不嬲都做緊呢樣嘢啦

消委會仲唔係全港最大黑社會? 唔俾陀地就唱衰你

小政府、大市場
積極不干預

一早移除左

發現黑社會公然放字頭名招生意

咁「忠誠」同佢做個日文tweet RT下

On9黑警抵制又關佢地撚事咩

佢係咪講緊689

驚撚到